扑街， 尋晚飲左廿四味，今朝飲左奶，奶左野

個肚搞下搞下咁， 啱啱係廁所出黎，又諗入返去了

重點係返緊工

yap尿片

啱啦 順手射波

射波不用比借口
射佢老味

返碼頭，邊度有尿片買，落七仔來回都要半個鐘

肚仔，我知錯喇，放過我喇，唔好再搞喇
已經食左保濟丸，但唔work

我坐左係office 喇

樓主今晚可唔可以寫篇忍屎潮文
Btw take care

john linux 啦

電腦有john, 人腦未support 住，有我早就unmount 左肛門佢喇

喘啱睇左，啲野黑色嫁，廿四味實在太勁喇

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

未有咁多，暫時得
07:32 08:30 同10:15

btw 已經唔痛了

裝左linux無事

agger, 有人腦版linux 一定無事

24味奶昔

想睇樓主示範扑街

今朝係食可可脆片
我係見佢出左熊仔頭特別版先買嫁，粒粒都係熊仔頭

屌地呢啲野，大把毒撚結婚接新娘果下做掌上壓果下都有做啦，唔洗睇我嘅

嗱

扑你老母

我老母同肥媽一樣樣，巴打你好重口味